懷舊片段 星爺係83年做電腦講解員

如果佢唔拍電影 都可以做主持

傻西 我屌你老母啊弱智仔

收皮啦

咁樣一set 連埋隔離部printer 再加color墨水, 應該好撚貴

乜春嘢電腦講解員